究竟椒鹽粉係邊度買

搵過百佳惠康街市都冇

你盲

收爹啦屌你老母

你盲閪呀屌你老母

係呀所以咪要問係邊度買囉屌你老母

有心搵就去埋citysuper搵啦
定係你唔敢入去呀死窮撚

開口問職員好過上黎連登問啦
上連登屌人老母就敢 問職員都唔敢？

睇佢條撚樣都係頭dup dup 私私縮縮咁入去行個圈搵唔到就上黎開post
夠閪薑開口問職員咩條死毒窮撚

又一個鍵盤戰士 聲大大